（大學毒拎）唔該唔好再話咩自己一個人食飯，個啲人根本未入流

我reg嘅堂全拎部都唔會有食飯時間，因為我完全唔敢自己一個食咁7

拎你老母